知唔知點解每次罷工都收皮

因為每次都係前一日先決定唔夠民宣
所以我地而家開始推8月五號三罷
等大家夠時間醞釀 處理
亦希望今個星期唔好有任何有關返工嘅不合作運動
下星期一鋪過爆鳩政府
最最最希望 公務員 港鐵車長 九巴車長 參與 一齊真正令全城癱瘓

我係度呼籲黎緊8月5號(星期一)香港全民大罷工逼使政府回應五大訢求!
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆
光復香港 時代革命

我無野講

我會罷工

一齊罷工

真正三罷 比壓力

Push

由今日開始每日都講8月5 三罷

大部分打工仔都冇安全感
文宣要令一般人認知到有好多同路人會一齊響應咁先得

希望今次得啦

一個人罷工就搏炒
全部人都罷工 公司撚會炒晒全部人

全力推85，730太趕啦，好多人唔敢罷工請假都要俾啲時間
希望呢段時間入而，民陣同唔同工會一齊號召

要罷就罷到政府屈服！

Sor想問清楚咁730係唔係只係不合作活動 8月5先大罷工？

一定要推
希望可以有共識然後集中宣傳
頭先都開咗post講
而家冇共識好容易俾人分化然後收皮

推

希望休到市 咁先最大成效

係文宣

都搞到個半月喇
求下大家真真正正罷一次

依到有講805 應該大家共識 車長 港鐵職員 九巴 公務員 應該一齊！罷工 係無限期

老實講我個人覺得唔好730搞狗鐵
香港人最鐘意返工
每星期都阻會好反感

唔知點解民陣同蘋果好似the哂皮唔再助攻咁
612果一排跟得幾貼 連登吹雞做D咩佢地都幫手報
呢排好似越黎越頹 得返連登自己吹雞

我用錄音打 睇唔到

文宣組有圖大家post ig fb 洗whatsapp 版喇！

8月5 三罷

30吧車長罷工 最容易令大家配合罷工喎

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

30 車長會罷？

一定罷！

呢d要入tg組工會

點入

唔知

我估佢地有tg工會

730唔係因為話9鐵唔回應 車長決定罷工先引申咩？
唔洗再理班番工奴隸 人人都要撈咖啦

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

支持
兩日都罷